贏就谷? 輸就縮?

有冇人解釋到點解威威打完人之後要縮嘅?

冇人知發生咩事?